%_____________________________________________________________________________________________________________
% @brief    Resume for Carolina Luz Hadad
\documentclass[margin,line]{resume}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{changepage}
\usepackage{fontawesome}
\usepackage[colorlinks]{hyperref}
\usepackage[spanish, activeacute]{babel} %Definir idioma espa\~nol
\usepackage[utf8]{inputenc} %Codificacion utf-8

%_____________________________________________________________________________________________________________
\begin{document}
\name{\Large Carolina Luz Hadad}
\begin{resume}

%_____________________________________________________________________________________________________________
% Contact Information
\section{\mysidestyle Informaci\'on \\de contacto}

\faMapMarker \vspace{5mm} Buenos Aires, Argentina \hfill
\faEnvelope \vspace{5mm} carolinahadad@gmail.com
\faGithub \vspace{5mm} \href{https://github.com/carohadad}{github.com/carohadad} \hfill
\faTwitter \vspace{5mm} \href{https://twitter.com/carohadad}{@carohadad}

\vspace{-1.5cm}
%_____________________________________________________________________________________________________________
% Work Experience
\section{\mysidestyle Experiencia Laboral}


\textbf{Google Argentina}\vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{Consultora de Soluciones T\'ecnicas} 
 \hfill \textbf{Nov 2017 -- Feb 2020}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\hfill \vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
El equipo de Serivicios Profesionales de gTech para Publishers se asegura de que los clientes externos más grandes puedan hacer creacer sus negocios con el apoyo completo de Google.  Nuestro equipo trabajaba de forma proactiva con los equipos de Ventas, Producto e Ingenier\'ia de Google para proponer a los clientes betas de producto, soluciones custom y servicios de consultor\'ia para aumentar su ganancia.
\\
Yo era la \'unica persona del equipo asiganada para Argentina y ten\'ia asignados más de 100 clientes de LATAM y los Estados Unidos. Desarroll\'e una estrategia de priorizaci\'on para los medios y los e-commerces más grandes de Argentina y de esacala (a trav\'es de webinarios y de eventos presenciales).

\textsl{Embajadora de Diversidad - L\'ider del pilar de Mujeres} 
 \hfill \textbf{July 2019 -- Feb 2020}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\hfill \vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Gracias a mi trabajo como parte del equipo de liderazgo del ERG  Women@ y gracias a mi iniciativa para apoyar mejor a los nuevos padres y madres de la oficina fui nombrada Embajadora para la Diversidad en la Oficina. Este rol consist\'ia en apoyar al HRBP y a HR para la definici\'on de nueva pol\'iticas, entrenar a los equipos y a los gerentes en programas de DEI con foco en raza y g\'enero tanto en Argentina como internacionalmente.



\textbf{\href{http://www.chicasentecnologia.org/}{Chicas en Tecnolog\'ia}}\\\vspace{1mm}
\textsl{Co-fundadora } \hfill \textbf{March 2015 -- presente}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}

Chicas en Tecnolog\'ia es unaorganizaci\'on de la sociedad civil, sin fines de lucro argentina que desde 2015 busca reducir la brecha de g\'enero en tecnolog\'ia. A trav\'es de nuestros programas e iniciativas motivamos, formamos y acompa\~namos a la pr\'oxima generaci\'on de mujeres l\'ideres en tecnolog\'ia. A lo largo de los a\~nos tuve diferentes roles como Manager de Equipo, L\'ider de Curricula y L\'ider de Programas. Hoy formo parte de la Comisi\'on directiva y trabajo en temas estrat\'egicos.

\begin{itemize}

\item Trabajamos en toda Argentina: Nuestros programas ocurren en 14 provincias y tenemos 15 personas trabajando en la organizaci\'on. 

\item  +2,000 mujeres adolescentes,  +100  mentores y mentoras t\'encicas y +500 profesores y padres son parte de nuestros programas

\item Tenemos un area de investigaci\'on activa en la que trabajamos con partners como el BID.

\end{itemize}

\vspace{-5mm}
\textbf{\href{https://www.huesped.org.ar/}{Fundaci\'on Huesped}}\\\vspace{1mm}
\textsl{Consultora / Coordinadora de Proyectos} \hfill \textbf{December 2016 -- March 2017}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Fundaci\'on Huesped es una Fundación sin fines de lucro Argentina que trabaja en el sector de salud pública, con foco en VIH/SIDA, ETS y tambi\'en salud sexual y reproductiva.
\\
Trabajé como consultora técnica 3 meses, manejando los proyectos y proovedores técnicos tanto internos como externos.
.


\textbf{Gobierno Abierto}\vspace{2mm}\vspace{1mm} \hfill \textbf{May 2015 -- Ago 2016}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\begin{itemize}
\item \textbf{Subsecreatar\'ia de Innovaci\'on P\'ublica y Gobierno Abierto, Argentina Government}\vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{TCoordinadora de Equipo} \hfill \vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Nuestro equipo estaba encargado de crear, obtener, publicar y generar productos con Datos Abiertos.
\\
Coordiné un equipo de 8 programadores, devops, dise\~nadores UX en la oficina de Datos Abiertos.



\item \textbf{Laboratorio de Gobierno, Ciudad de Buenos Aires }\vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{Coordinadora de Innovación Digital} \hfill \vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Nuestro equipo desarrollaba productos y visualizaciones que generaran y usaran datos abiertos.
\\
Coordiné un equipo de 3 programadores y 1 dise\~nador UX.

\end{itemize}





\newpage



\textbf{Google, Mountain View, USA}\vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{Pasantía en Ingeniería de Software} \hfill \textbf{December 2013 -- February 2014}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Pasantía en el equipo de Educación Interna. Este equipo diseña y ejecuta los programas globales de educación dentro y fuera de Google.
Internship hosted by the engEDU team called CS Academy. This 

\textbf{\href{http://www.manas.com.ar/}{Manas Technology Solutions}} - 
\textbf{\href{http://www.instedd.org/}{InSTEDD iLab Latam}}\vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{Full Stack Developer} \hfill \textbf{February 2009 -- May 2015}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\




%_____________________________________________________________________________________________________________
% Education
\section{\mysidestyle Educación}

\textbf{Accesibilidad Web  \#a11y} \hfill \textbf{Feb 2020}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
Curso introductorio de 4 semanas con temas como Lectores de Pantallas, WCAG y regulación nacional e internacional.




\textbf{University of California, Berkeley} \hfill \textbf{Dec 2016 -- April 2017}\vspace{-3mm}\\\vspace{-1mm}
\\
\textsl{IFellowhip de Innovación para la Equidad} 


\textbf{Universidad de Buenos Aires , FCEyN} \vspace{2mm}\\\vspace{1mm}
\textsl{Analista Universitaria en Computación. Promedio 8} \hfill \textbf{2007 -- 2012}
\\
Tengo aprobadas todas las cursadas y sólo adeudo 4 finales y la tesis de grado para la licenciatura.
%_____________________________________________________________________________________________________________
% Community Involvement
\section{\mysidestyle Languages}
\begin{itemize}
\item Español: Nativo
\item Inglés:  Avanzado.
\item Portués: Básico
\end{itemize}



\newpage

%_____________________________________________________________________________________________________________
% Teaching Experience
\section{\mysidestyle Experienca\\ como Educadora}

\textbf{Program\'a tu Futuro} \hfill \textbf{January 2015 --  December 2015}
\\

\textbf{UBA}, Departamento de Computación \hfill \textbf{March 2011 --  Dec 2012}
\\
\textsl{Divulgadora} \hfill 

\textbf{UBA}, epartamento de Computación. \hfill \textbf{March 2012 --  Jul 2012}
\\
\textsl{Ayudante de Segunda} \hfill
\begin{list2}
	\item Curso: Algoritmos y Estructuras de Datos I
\end{list2}\vspace{-1.5mm}

\vspace{2mm}



\section{\mysidestyle Divulgación y Escritura}


\begin{itemize}
\item \href{https://medium.com/@carohadad} {Blog Personal}  Escribo sobre Maternidad, Tecnología y Educación,
\item \href{http://www.lanacion.com.ar/autor/carolina-hadad-10522} {Columna mensual en La Naci\'on} Escribo sobre Tecnología con enfoque de género
\item \href{https://www.intrepidas.com.ar/} {Columnista en Intrepidas} - Revista sobre Ciencia y Tecnología para chicas de 6 a 12 años
\end{itemize}






\section{\mysidestyle Charlas \& Conferencias}

\begin{list2}
\item Emprender Mujer - Santiago del Estero, Argentina \hfill \textbf{Julio 2019}  
\item Conectados BA - Buenos Aires, Argentina \hfill \textbf{Feb 2019}  

\item  TEDx C\'ordoba, Argentina \hfill \textbf{Oct 2015}  \\
Mi charal sobre tecnología con impacto social tiene más de 18mil vistas \href{https://www.youtube.com/watch?v=0cx8UwdN-g4&t=1s}{\textbf{ver charla}}.


\item Meetup.js en Buenos Aires \hfill \textbf{Aug 2017}
\\
Demostración Firebase + React.js. \href{https://www.meetup.com/Meetup-js/events/242439836/?eventId=242439836}{more-info}


\item Coach  @ Rails Girls Buenos Aires \hfill \textbf{Nov 2016}

\item  Google Developers Summit, Quito, Ecuador \hfill \textbf{Jul 2016}  \\
Fui invitada para hablar sobre tecnología con impacto social.
\item  Latinity Santiago de Chile \textbf{Oct 2015}

\item Organicé una Hackaton en Grace Hopper Conference Phoenix Arizona, USA \hfill \textbf{Oct 2014} 

\end{list2}



    

\end{resume}
\end{document}

%_____________________________________________________________________________________________________________
% EOF
